點解呀嬌唔揀Juno

因為 嬌兵必bye

今次高汁少少

又係你

Mon 住你

嬌兵必敗唔得咩?

都duck

做咩比負皮我

因為惟我獨尊

吾尊

?

因為未Juno

出現了